人人以銀行好做好賺但．．．．

又要KYC
又有大TARGET
又要SERVE客
有無同路人？

做緊外資corp
好彩多數啲客老母都係上市公司
做SME真係攞命

前線個客比唔足KYC 又煩，有咩事又要負責，有投訴又要善後，數又照跑．．．十項全能

SME開戶口好唔好做？
有咩難處

利申：做緊retail開戶口

都係跟監管機構去收文件去批去開....係後面process 好久．．成2個月